山竹吹左上大陸,怕唔怕又搞到水浸電死人?

好似呢次咁

粵暴雨 途人過馬路電死

電死左你都唔會知啦

點會唔知,新聞會報出黎
共媒唔報,蘋果都會報

唔好要香港畀錢就得